Pokemon新動畫！超夢的逆襲EVOLUTION

雖然同第一集好似但官方話新內容
大家點睇

睇
唔睇

連登好似睇唔到fb片?

因為要登入

除左an機用google服務差唔多都要登入先睇到fb Twitter

寶可夢
3d

3D版小剛個樣做乜鳩
小霞好似正咗

劇場版得超夢夢同利基亞好睇

之後嘅水都守護神,七夜許願星都ok嘅
近呢兩年佢開始改革電影版唔係神獸大混戰個質素都好咗

xy有套神獸混戰都睇得幾過癮

打多個夢字會死？

當年身為一個小學雞以小朋友既角度睇pkm
覺得水都好悶

dllm 成套中共產老番3d 動畫咁款

3d版個樣膠好多

膠到好似模型公仔吸咁

多啦a夢果間做？ 一鳩樣樣既？

我覺得日本都係適合2D動畫多啲 整3D始終不及美國

頭先睇，原來間嘢係做閃電十一人同爆旋陀螺擊爆戰魂啲3D畫面

希望唔會整柒超夢夢反擊戰，畢竟係童年回憶，當年覺得好好睇